\documentclass[12pt,a4paper]{report}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage{newlfont}
\usepackage{graphicx}
\textwidth=450pt\oddsidemargin=0pt
\begin{document}
\begin{titlepage}
\begin{center}
\begin{figure}[!h]
\centering
\linespread{1.0}
\includegraphics[width=2cm,keepaspectratio]{figures/unict_logo.eps}
\end{figure}
{{\Large{\textsc{Universit\`a di
Catania}}}} \rule[0.1cm]{15.8cm}{0.1mm}
\rule[0.5cm]{15.8cm}{0.6mm}
{\small{\bf Facolt\`a di Scienze Matematiche, Fisiche e Naturali\\
Corso di Laurea di Primo Livello in Informatica}}
\end{center}
\vspace{25mm}
\begin{center}
{\LARGE{\bf UN TOOL PER LA VISUALIZZAZIONE}}\\
\vspace{3mm}
{\LARGE{\bf E L'ANALISI DI RETI}}\\
\vspace{3mm}
{\LARGE{\bf BIOLOGICHE E SOCIALI}}\\
\vspace{19mm} {\large{\bf Progetto Finale}}
\end{center}
\vspace{30mm}
\par
\noindent
\begin{minipage}[t]{0.47\textwidth}
{\large{\bf Relatore:\\
Prof.ssa Rosalba Giugno}}\\
{\large{\bf Correlatore:\\
Dott. Giuseppe Pigola}}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.47\textwidth}\raggedleft
{\large{\bf Candidato:\\
Fabio Rinnone}}
\end{minipage}
\vspace{20mm}
\begin{center}
{\large{Anno Accademico 2009 - 2010}}
\end{center}
\end{titlepage}
\end{document}
